召集所有係建造業議會做既面孔

做過一排，有冇做緊做過既交流下

最想睇香港建造業青黃不接，跟著俾大陸人取代、同享當中共國人的榮耀

全部行業都係咁啦

最想睇腥講建造業青黃不接，跟著俾大陸人取代、同享當中共國人的榮耀